有冇人新認識一個女仔會扮弱智人士試下佢有冇愛心

娶唔娶得過一試就知

樓豬洗乜扮

樓主我幫你擋住 你快啲走

樓主中度扮輕度

成日扮會抽離唔到，好似樓豬咁

仆街 冇諗過你地會咁點回
早知唔開

我有個有錢friend會扮冇錢
呢幾年佢老豆衰左
宜家真係變左窮撚

有d女好醒知道係試探或者要做畀人哋睇

要扮埋懶屎